（急問） 黃可盈同Balasa 仲有冇燒豬食

黃可盈好似二十頭，唔係咁快就⋯